加拿大總理杜魯多﹕我地始終係社交生物黎架ga ma﹗

Trudeau says his wife's coronavirus symptoms are mild

Canadian Prime Minister Justin Trudeau said his wife, Sophie Grégoire Trudeau, who tested positive for novel coronavirus has mild symptoms, but they will continue to take every precaution.

Trudeau said he is thinking of every family across the country who received the same diagnosis.

“I will remain in self-isolation for 14 days. I want to be clear: I have no symptoms. I’m feeling good and technology allows me to work from home,” Trudeau said, adding that the inconvenience is frustrating.

“We are all social beings after all,” the prime minister said.

侵侵老婆都係社交生物

究竟啲鬼幾時先會明
冇症狀同冇感染係兩回事

七孔流血還七孔流血 死還死

要有第一個國家元首死先會知驚

social 少陣會死咁
但現實係啱啱相反, 依個時候仲掛住social就真係可能會死

啊侵老婆個樣好似好冧杜魯多

死中國同香港得唔得

係 我地終有一死tim準備好未啊

文宣戰線好大鑊!支那港共黑警就黎成功搶返輿論主導!

凡人皆有一死

依個年紀虎狼之年
得唔到滿足
係咁

升官發達死老婆

好彩我地運登仔係宅男生物
等D社交生物中晒武肺就係我地宅男既世界

成世人流流長social少一兩個月會死咩
唔出國訪問都可以視像

佢冇得著衫扮靚出街會痴線架

叻車撈士叻唇

因為支衛話無症狀嘅人傳染嘅風險極低

Ivanka都係

公道啲睇 佢全句嘢係
“We’re all social beings after all but we have to do this because we have to protect our neighbours and our friends, especially our more vulnerable seniors and people with pre-existing conditions”

打到埋嚟忍下得唔得呀

死又有乜咁驚？

好快變死物

英女皇先係加拿大嘅國家元首
杜先生只係政府首長